CTO Описание системы:
Система позволяет организовать собеседования и зафиксировать итоги собеседований, посмотреть прогресс Джуниоров и Кандидатов, а также организовать переходы Джуниоров.

CTO Войти в систему 
Чтобы войти в систему на странице логина введите доменные логин и пароль.

CTO Список пользователей
Чтобы посмотреть список пользователей, в разделе "Справочники" выберите справочник "Пользователи". Информация о пользователях раз в день синхронизируется с системой "ART-Staff". Чтобы синхронизировать данные сразу, в разделе "Справочники" выберите справочник "Пользователи" и нажмите кнопку "Синхронизировать с ART-Staff". Если пользователя нет в системе ART-Staff, то Вы можете добавить пользователя (см. Добавить пользователя).
Вы можете отфильтровать список пользователей по роли и офису и найти пользователя, введя в поисковую строку над таблицей фамилию и/или имя пользователя на русском языке.
Чтобы посмотреть карточку пользователя, нажмите на фамилию и имя пользователя.

Карточка пользователя
В зависимости от роли карточка пользователя содержит следующие разделы:

Раздел
Роли
Примечание
Общая информация	Все пользователи	
Общая информация о пользователе - имя, фамилия, контактная информация

Синхронизируется с ART-Staff.

Если пользователя нет в ART-Staff, информацию можно отредактировать

Роли пользователя	Все пользователи	Список ролей пользователя с возможностью добавить или удалить роль. (см. Назначить роль пользователю и Удалить роль пользователю)
Juniors Lab's info	
Джуниор, а также те, кто окончил Junior`s Lab

Кандидат

Для Кандидата - ссылка на карточку Кандидата

Для Джуниора - ссылка на карточку Джуниора

Вопросы 	
Собеседующий

Технологии, вопросы, которые собеседующий отметил, как те, по которым он готов собеседовать, а также ссылка на список отмеченных вопросов.

Собеседования	
Собеседующий

Представитель JL

Список собеседований, в которых участвовал пользователь.

Джуниоры	
Ментор

Список Джуниоров, для которых данный пользователь указан как ментор. При нажатии на имя и фамилию Джуниора можно перейти на карточку Джуниора

PM	
Руководитель проекта

Список проектов, а также список Джуниоров, которые находятся на данном проекте. При нажатии на имя и фамилию Джуниора можно перейти на карточку Джуниора